[戰鎚online]EU私服

近排搵到呢隻好耐之前玩過既mmorpg, 戰鎚online 既私服
有冇人記得?

呢隻game 主打PVP, 基本上你lv 1就可以沖入戰場打陣形戰
最緊要係私服人數就長期維持 700+ 基本上T4 日日都開片
新手T1 入到去都日日打哂交

係HK連EU ping值應該係150~250不等, 但玩了幾日我覺得冇咩大影響
打過一場 50+ RVR 都冇咩點lag 應該都玩到落去
最緊要係免費 有興趣既巴打絲可以玩下
下面係小小介紹影片

職業介紹
陣形分為order同destruction, 雙方分別有3個種族

Order

Destruction

利伸: 岩岩玩了幾日

有興趣既巴打我地可以 開個DISCORD
因為我都係岩岩玩番 好多野都學緊
都係跟住D人on99 咁去殺人

想玩既基本上都係註冊完DOWLOAD 就入到
官網有教學

感覺隻GAME 仲未見到有亞洲人玩

私服都營運了幾年
雖然唔收錢但係營運個班友都有KEEP
住更新 例如果d class balance 同fix bug
基本上個community 都知大家係死忠
所以都幾helpful

原來有私服

好玩

D職業幾正，可惜當年想玩時執撚左...

有冇職係續戰強又識少少魔法?

我會推工程師or magus